係香港 做好人只會比人搵笨

話說頭先係啲鄉下地方返屋，咁啲村巴好耐都冇一架 咁我唯有搭的士駁地鐵. 咁我的的士站排隊啦，鄉下地方又好少的士，勁耐先有一架，後面有兩個女人等車 佢地好心急咁樣 好唔耐煩咁講如果再冇車就冇尾班車返屋企.

終於有的士黎到，我問佢地係咪去地鐵站 如果係就一齊坐，跟住佢地就上左車. 到落車時 60蚊的士錢 我諗每人20蚊好公平，但佢地最後竟然一共比得20蚊我..

唉 我幫左佢地 唔係期望佢地幫我比埋我果份，5050都要比30蚊啦，比得20蚊真係得佢地先比得出手..我好後悔點解當時咁好人叫佢地笁埋黎 呢啲人最好要佢地係深山過夜先啱.

唔好怪香港人冷寞，因為係香港守規矩做好人要會比人搵著數.

啱呀, 越嚟越覺腥港人真係好撚柒自私

平時出入大廈幫人拉開度門 已經好少聽到啲人會講「唔該」

搭狗鐵你好心行入啲咩 ? 就變左你落車嗰陣無人讓開畀你要自己撞出去

有無當面同佢講

連一半都冇比番你.........

係，最仆街係多人出lift時我會企出去等人出晒先入返去，但總有啲仆街狂咁㩒關門 搞到我比度門夾，我一入返去一定開口屌9佢 而佢地一般係廢老或者女人

咁撚大個成年人 , 應該自己醒水啦下話 ?

扮傻呀 屌佢老母 ?

係, 我細個嗰陣就係咁樣畀lift 門撞爆左副眼鏡

30蚊跌都跌左啦，但當你好心幫人 人地人要當你水魚咁呃 呢下先嬲.

你係咪講「廿蚊得啦」諗住每人會比返廿蚊你，點知人哋會錯意以為你Total廿蚊就夠

你好

我冇講呀 我諗大家成年人會識做 但估唔到佢地cheap到咁

咁又真係幾cheap喎，希望佢哋只係唔覺意拎少張而唔係有心昆你啦

佢地block 住度門 唯有撞哂block門撚 撞到佢地叫 佢班on9又自私

係4個5蚊餅....

咁撚仆街

咁搞法寧願自己俾60都唔益佢地
乞兒仔

係咪蝗仔?
香港一早比人污染晒啦
搭地鐵,d垃圾蝗站晒係門口,明明入面大把空間,自撚私到

巴打應該叫司機去返原位,放返佢地落車

比多兩倍錢,冇咁谷氣

我而家落車要舉起少少隻手 攞個肘撞撚開班廢佬先落到車 嗌完唔該借借都係冇反應

上次有幾個蝗中學生塞喺門口嘻嘻哈哈
我一掌推走佢哋先落到車

似係本地女人

呢樣真 開住門等人入先啲人已經唔識講唔該 記得細個屋企人教我讓人先 啲人都會講唔該

依家啲人已經老憑到覺得人地畀著數你, 係人地笨柒, 唔駛同佢講唔該

老老實實多數係啲本地女人先會咁撚閪

試過同樣情況 但係落車係大家爭住俾大份d

係
仲會暗爽啱啱又慳咗幾廿蚊

點會比20蚊咁仆街 一半都冇

之前同屋企人兩個人搭的士
叫埋後面一個女人一齊搭
都係的士錢除開三份

不嬲就唔應該幫香港人
因為香港人正賤種

成日做好人 都習慣左無好報
但仍然都會好犯賤咁做好人
有一次順手幫個女人頂住道門
佢望左我一眼就走左去
姐係咁 你係無要求我幫你 但我賣個方便俾你
我唔係要乞求嗰句「唔該」
我唔係為左咁先至幫你
但只要你講句「唔該」 你又顯得有禮貌
我又開心嘅 點解要咁吝嗇？
定係你覺得係應份嘅 定講一句都懶
香港人係咪要個個做哂自私撚 自己顧自己
成個香港無哂溫暖無哂愛先開心？

睇你好無彩

我都覺 幫你頂住度門比你入先
眼尾都唔望下就走入去
好似老馮咁
究竟發生咩事

係咁 好人難做

好人預咗無回咩回報
忠忠直直 終需乞食
最慘我又狠唔落 自私過唔到自己果關

你無問題
有主觀原則知自已做乜仲堅持

但香港羊群社會
乜春都剩識跟住做無思想
好隨波逐流
而家支共主導
香港近十年意識形態發展係好貼大陸

有互助守望精神
會概生團結

支共最唔想見到

人人自私自利先唔威脅佢政權

我成日覺得要獎勵好人
例如係你所講既情況
而我係個兩個女人
我會比晒$60
因為我覺得需要獎勵依啲咁好心既人
我自己知道做好人會比人搵笨
所以我想透過依少少野去補償返

通常後生男仔最有禮貌
後生女都多 見到特別加分

好諷刺 但香港太把呢啲乜都覺得老奉嘅人

係唔係佢地咁啱冇散紙

女人d 度縮野。。。。

好心d人企門口位就留意下有冇人要落車，宜家真係好多人企係門口度全程玩手機開門都照玩叫完冇反應

一句講晒 好人難做
適用於任何地方

有時開完門諗住自己行
仲有帶住一家大細見你開門就衝過黎
唔講唔該仲要當你開門生

係，我覺得佢真係講得好中，好多人永遠覺得幫佢係老奉
人愈大愈發覺好多人都缺乏左禮貌
明明以前香港唔係咁
近年真係少左聽人講唔該

我都有一個差不多的經歷，不過發生在澳門。我之前是在澳門工作，有一晚收工去賭威尼斯人玩，玩到半夜三點幾，平日呢d鐘數很少會有的士，就算有全部都係開天殺價d仆街的士。話說我在的士站等車，有個阿姐(應該係澳門人因為用廣東話說話)問我去邊，之後發現同路，佢話不如一陣坐的士大家一人一半，咁我就話ok。之後有的士，仆街的士開價150，冇計，150都要俾，臨上車前同阿姐講清楚每人75。之後阿姐話平日搭開50，最多俾25，餘下我俾，之後我冇理佢，自己上車，佢屌9我話我唔識計數，本身你自己一個人搭要150，同我一齊坐你平左25，我之後答左一句我錢多，你吹咩，自己等天光坐50蚊la。之後我走左。

樓主，當你以為幫左人，d仆街會從另一個角度覺得佢地幫左你。如果你自己一個人坐，你要60，佢地陪你坐，你慳左20，佢地覺得幫左你。呢d就係支那思想，明明拎人著數，都要覺得自己幫左人。在香港，不論香港人或支那人都已經冇分別。

最明顯就係廢老，以前搭車讓坐佢地會講唔該，現在你起遲少少身都屌你老母。
你有冇聽過綜緩9多謝過政府？冇Ar, 你年尾唔出雙糧仲要屌9你。

有D仲指意你頂住度門俾佢個仔行
我心諗 洗唔洗幫你養埋佢呀

比得出個下都幾好野

佢地俾4個5蚊可能真係無散紙又唔好意思講
唔洗下下都諗到咁灰既
你本身都要搭60架啦 咪當幫人一程

你仲幫人地諗埋借口咁好人

施恩莫望報
諗通就唔會覺得咩搵唔搵笨

人不要面

香港好多人有困難
自己細個做過窮人 試過$2都拎唔出(買雪糕筒)
大個環境ok少少 盡量幫返人囉
幫左就唔好諗嗰十蚊廿蚊啦當跌左

自己心態係：
幫到有需要嘅 開心
幫著個搵我笨嘅 當豪畀乞衣
好心有好報 祝樓主聖誕快樂

On9
唔係幾錢既問題，係你幫左人人地毫無感激個下先嬲，如果你好有誠意咁講聲多謝我比晒全部有咩所謂
嬲在啲人太老奉，咩都take it for granted

香港家下風氣個個都要做精仔醒目仔 冇乜人肯穩打穩扎做好自己本份
人人靠手段取巧達到目的 但當個個都咁心態
大家生活只會變成越嚟越痛苦，惡性競爭越嚟越激烈

佢咪係俾20蚊果班人囉

人地要你句唔該有撚用咩 咁簡單點解唔講 你好人好
其實主要講唔該既 係睇下你有無禮貌姐
連一句都唔講 點解人地要幫你？

試過幫一家人㩒住個lift 等佢地入嚟 其實可以唔等
佢老尾 逐個逐個入 最後果個仲要閪撚住塊面咁望我一眼 繼續打橫部電話係到睇野

有次係油麻地月台自己等地鐵 無啦啦有個中年佬行過黎同我講野
本身戴住headphone聽唔倒佢講乜 除左就聽倒佢問我有冇散紙
咁我諗住佢想唱散紙啦 因為佢手仲拎住張十蚊紙
咁我就拎個散紙包出黎數錢
佢：我跌左八達通呀（同時仲拎住個電話係度傾）
我：咦唔知夠唔夠呢（同自己講唔知夠唔夠十蚊）
佢：你拎晒比我啦我都唔夠架啦
我：
佢：（望左我個疑惑樣一眼）我跌左八達通呀 我都仲諗緊點返屋企
我：咁你唔諗住比返我架啦？
心諗你做個樣留個電話都好
佢：我點還比你呀 我而家自己都唔夠返屋企呀

然後我就onl99咁擺左16蚊散紙係佢手度自己上左車
到今日都鬧緊自己做咩咁on9要比錢人
就算佢真係冇錢返屋企 佢都大把方法
問friend借 電話又唔係冇電
去攞錢 又唔係跌銀包
撘完車先叫屋企人出黎接 都入左閘啦
最重要係比錢個陣一句多謝都冇
16蚊真係唔多 但真係覺得好唔甘心同自己好on9
以後見倒類似既（特別係廢中）一定會同地鐵講有人懷疑行乞

如果每一個人都咁樣諗法（做好人比人搵笨）咁香港同支那就完全無分別啦，點解宜家仲有些少差別呢，就係因為仲有那怕只有一小撮人仲做緊好人，樓主宜家究然帶頭渲染緊做好人比人搵笨嘅風氣，有咩居心

好認同好人難做 但唔認同樓主做法 雖然你出聲佢地好大機會都係咁 但好過唔出

就好似男人唔壞女人唔愛既諗法
好心對條女只會收好人卡
到最後就好多女話自己係仆街磁石 遇唔到好仔

真心 好人難做
醫院到做左兩年幾 d 愛就係比香港人磨滅曬
一入去做諗住幫到就幫 幫得一次 你就預左有下次
下次唔幫 調轉屌返你

香港人特别係啲港女最卜街，每次幫啲八婆㩒個開門制比佢哋入lift, 啲八婆入到嚟之後實啤住你好似懷疑你係㩒閂門咁。

懷疑你等埋佢想姦佢

即刻屌老母啦
仲做乜鳩好人

算啦，同女人計較 做好人做到底算啦，大方d，你自己提出一齊坐可能佢地覺得係你想比平d 搭得的士果幾廿蚊

要怪就怪百五單程証輸入支狗啦

好人唔會俾人呃
蠢人先會

試過有次 搭一條長電梯
個呀婆掛住拖個孫, 一時失足 成個人準備倒後跌
我即時頂住佢 再將佢扶返正
唔好話唔該, 佢竟然一眼都冇望過我
好似冇事發生過一樣

唔係想要咩回報, 點個頭 或者 唔該一聲都好開心
但唔係冷漠到咁

邊度地方都係咁

好人永遠冇好報

佢地可能諗住每人都平 $20，很公平

咁你而家鼓勵人俾人揾笨，你又有咩居心

所以而家連好人都廢事做
門都廢事hold

我住 太古 我開門畀人啲人都唔該前唔該後喎

人既問題
早幾星期去行山 ，我一個 另外三個女人
要等好耐下的士，我問佢地係咪出地鐵站
之後上左車，咁我諗住比曬，始終我叫佢地上車，最尾唔夠佢快，比番錢佢 佢都唔收 好感動

就係因為好人好事太少數先會感動，個前置太可悲

住公屋係咁

五毛又醜化香港人

自問係一個好人
見到香港仲有咁多人做水魚被人昆好感觸

通街都係縮骨遮

我之前係街busking，有個呀伯係附近玩樂器，佢話不如一齊玩。我見佢咁有興致就話好啦，但玩左幾首佢都錯beat，都無聽過首歌 之後佢走嘅時候好撚順手攞左我busk個啲錢走，剩返少少俾我 o撚到我咀都歪

老老實實
如果佢俾廿蚊仲衰過唔俾
如果佢唔俾我當請佢搭，個心仲好過啲

錢都拎

我試過屋企樓下幫個輪椅廢老頂門，入完一句唔該都冇，好算數我當你廢老冇禮貌正常。點知屌你老未，後面嗰一家大細十幾人唔係俾我入先，一個二個排哂隊入，當正我係開門實q，仲要望都唔望我一眼。嗰一刻我真係嬲撚到腦沖血，入到第三四個人嗰時我一鳩大大力關埋度門，佢地呆咗咁望住我，我即刻頭也不回攝入去走。

報警啦

根本唔係計唔計較問題
係條氣唔順既問題

你真係唔明 唔係錢嘅問題 就算係窮都要窮得有志氣 唔係窮就奉旨要人幫
加上而家係講緊樓主唔係老馮要做好人 個兩條女應該要醒水去感謝人地幫佢 而唔係借啲意當水魚

但我都係唔會做壞人 過唔到自己個關

想攞你d錢炸

岩呀
尤其對住女人

我住太古.坊, 見好多港女, 我入佢出, 明明佢好近度門, 就老逢企係對面度, 等你開埋門比佢出, 仲唔該都無聲, 即時覺得自己變左 bellboy 仲有搭親飛機, 總有d單身港女, 攞個鬼死咁重既 handcarry 上機, 自己托唔到上行李架, 就用可憐眼神攻勢, 見附近無男乘客理鳩佢, 就會轉為怨恨眼神, 家下老逢幫你托架咩 !? 奶過野, 拉傷過手, 我唔再做好人.

btw, 樓主唔係話想做好心幫人, 點解最尾變成泥猛的要收足成本!?

一 佢地啲紙幣得五十蚊以上 咁啱只有四個五蚊

二 因為港女嘅睇法係 你主動搵人夾車 旨在想畀少啲的士錢 所以佢地覺得自己畀返廿蚊你已經好厚道 而佢地眼中你只係佔小便宜 畀班女人屌尻你小家

事實係香港人唔知做乜愈嚟愈冇禮貌，樓上都有人講過，見人成手野幫佢開門好似奉旨咁，九成人都直行直入唔講唔該。

有啲人見人入緊lift禁關門，但出lift就滋滋悠咁行，我完全唔覺得佢有幾趕。有人差幾步入先到lift，你等埋佢，嗰個人就覺得你奉旨等咁，入到lift都唔講一句唔該。

有時唔好怪人做仆街，係做好人會俾人搵笨，就連少少尊重都冇，所以要學識保護自己。

幫人係美德，但絶對唔係奉旨要幫。

早兩日平安夜兜口兜面見到個女人跌左張一百蚊，我同佢講，佢一句唔該都冇就執返走左，早知我執去差館等三個月自己食

Agger

真係屌地鐵老母
我等車 排最後果個人架喇
等車人單排都係3個到
前面啲人讓晒落車既人先
啲人未落晒車就「嘟」
我前面啲人入到車 我都伸左半隻腳入車廂
前面啲人又唔行入啲
搞到我比車門夾 好似縮得快
平時又話讓人落先 點知地鐵自己又趕時間閂門

有冇諗過係佢地幫你慳左廿蚊
你本來都要比60

香港地幫人都選性別啦，香港d女人師奶d人品去到邊大家心裡有數。

既然樓主唔認同假大空諗法
咁我講白啲

其實由頭到尾都唔覺得樓主有咩咁好人
唔好講到自己大恩大德
人地唔夾車可能下一分鐘就有車
人地唔搭地鐵又可能有紅van
人地咁大個人有問題會識自己解決
其實唔知香港有咩地方鄉郊到call唔到車

樓主無透露過佢地有無感激之心
或者係人地眼中樓主可能想省錢夾的士咋
半夜三更有個陌生男人叫你一齊搭車
佢地有防範都好合理啫

如果樓主唔收返錢 就真好人
如果樓主差20蚊上網唱人
咁唔覺得你有幾好人囉

連健身去到香港都變成充斥健身狗，你估華人劣根性係講笑呀

女人:
比機會你同我地兩位靚女同車你執到啦
男人老狗成個 cheap 精咁 計個幾十蚊
抵你一世冇女埋身

我估佢地等緊村巴
當比番村巴個價

唔好講到咁白
樓主覺得自己大好人
Ps 琴日地鐵加長服務時間

幫人呢個行為已經開心
根本唔care有無講唔該哂 多謝哂

上面啲人咁care代表道行未夠
咁你地做返普通人算啦

其實做好事又洗唔洗下下要回報 你係為幫人而幫人定為一句唔該幫人 個個好似你咁諗香港死得啦

岩呀，以前開門就算人地入左先都會講唔該
而家開門企對面果個人直接zip入黎就咁行過唔該都冇句，老馮咁
我而家開門有得推一定推，比自己個身位入到就算

你有冇講大家share番，人地唔知你想點，以為你「好人」免費載佢地。
其次是就算是成年人，都要講清楚，因為大家唔識。

更加唔幫大陸人，你明嫁啦

呢個巴打就公道了
唔好曖曖味味 收少錢就話好人無好報

佢地點計倒廿蚊

數目要分明 上車前講好每人平均除番唔洗嘈
你唔講清楚人地兩個人你一個人實蝦鳩你
呢個世界係有好人
但壞人同衰人係佔多數
所以樓主下次醒目d

算啦，如果所有人都怕蝕底咁香港就實在太冷漠

咁我都認同樓主係出於好心
但係佢唔係不求回報果種好心
比著我本身等緊村巴 唔搭的士都係想省錢
見有人順路話車埋
點知原來想除番人頭夾車錢
我會反而覺得樓主想搵笨多D

佢地本身係的士站，原來尋日地鐵延長及我真係唔知

人同人之間關係緊係互動

呢個係基本常識

回報？
香港都唔知係咪細得掣
商業社會同生活社會都唔識分

我知質素差影響個busking個朵，呢個係政府應該管理嘅問題，本身街頭表演係無罪架屌你老母

咁我明你感受
你當時點講先？ 可能佢地誤會左你真係好心車埋無所謂
下次再有就講明：我都係去果度 不如我地夾錢搭同一架

樓主係女人？幾廿蚊都斤斤計較
係我就俾晒有咩所謂

咁撚多人屌樓主，笑撚死
偽善到 上網講野都咁撚虛偽，現實到底幾假？

你邏輯錯撚哂 依家唔撚係求佢句唔該啊

平時幫人 見唔小人都會講唔該 除左班平頭阿叔同老女人 係咪你住果到多大陸人住啊

來來去去果幾個不斷重覆留言 可能就係果兩個女人分身

點解唔一開講除幾多份,之後又要嬲?

上面成堆例子都係因為無先小人講明

我想講你唔一早講清楚既話去任何地方都有機會發生呢d事

根本真正嘅幫人就唔應該咁在意回報！樓主同埋一眾廢柴咁撚死計較，屌你老母成班食塞米又要幫人又要人地感恩好似要唱通街慌死冇人知你幫過人咁！仲要周圍渲染幫人比人搵笨呢個風氣！第日香港變成支那你地全部都有份造成㗎！你地成班根本就同支那嗰班垃圾蓄生冇分別！根本你地全部都係怪物！成班冚家剷一個二個全部同我躝屍格路啦屌你老母！

笑左
連登仔真係世界無敵
交流勸告就話人分身
咁你慢慢了

一次半次姐
唔好比人搵左一次笨 兩次笨就失去左做好人既本質
如果個個人都係咁諗就唔係香港 係地獄支那鬼國
有時豁達d 信下因果

個20比唔起咩

而家擺明係講緊俾人幫嗰一方嘅態度問題，俾人幫完唔該都冇聲，竟然可以有人屌返樓主轉頭，終極偽善者

做左幾十年人， 係香港真係極少遇過女人會幫手開門， 人地開門班女人好少講唔該。
遇親都係男人開門， 不過我會同佢講你行先， 但都一定會同佢講唔該。

除非係智障，否則真係唔洗講到咁清楚
有啲嘢根本唔講都會明，除非你係智障。
另外，你講得出呢呢嘢，都顯示咗你係智障。

屌你有時想讓條路比人落車，有啲撚樣已經急住撞9你批你爭，趕撚住去死咁
講句唔該借借啦，你地啲撞出去既人撞傷其他人你好意思咩？

越講越發現香港同支那一鳩樣
好心痛

咪係，三唔識七夾的士唔係計人頭除計咩

連你地都覺得樓主原意想夾的士
而唔係所謂幫人😂
此post已完

香港人先覺得自己高人一等
其實一半人自私程度同大陸人差無幾

總之以德報怨，何以報德？以德報德，以直報怨！

我遇到嗰兩個經歷又好好喎 話說有一日落大雨我個頭好難截到的士,前面果兩個阿叔就問我一唔一齊搭,到最後我話要俾番錢,佢都話唔使,我都知正常我預咗要比返人，到之後有一次我諗住到我做返呢個好心,幫下第二個人 今次同我夾嗰個係女人,我諗住上次果兩個阿叔都唔使我比,所以我今次都諗住俾埋個女人,點知落車嘅時候個女人自己幫我俾咗,叫我唔使俾返佢 其實香港地仲有好人嘅

諗起早兩星期有個post段新聞講個大陸人用手接住個11樓跌落黎既人
最後跌果個冇事 接人果個雙手永久殘廢
後來比人接果個多謝都冇句又冇探過教命恩人
救人果個都話用兩隻手換條人命覺得抵
真係好唏噓

我唔知樓主幫係咩意思，但樓主截到的士，俾埋嗰兩條女上，嚴格嚟講已經算“幫”，因為偏遠地區唔係咁易截到的士。

神logic
此post已完

補充，先唔評論幫人求唔求回報，正常依種情況都知道要計人頭夾返錢啦吓話，嗰兩條女大安主意嘅態度已經好有問題，除非樓主一開始已經講明請佢地

如果你上車前係叫佢地"一齊"坐的士
佢地唔比錢係有問題
如果你係同佢講順路車埋
佢地有比番錢都算係禁

但如果係我 都會比番一半
個幾十蚊 大家開心

你同朋友食飯大家各自叫個50蚊飯
你個fd冇話請你 唔通你拎番30蚊出黎就算？
如果咁都要講嘅你應該社交能力都幾有問題

你唔屌佢地都幾戇鳩

本身樓主要一個人比$60
兩個女人一人比$30

依家每人省廿蚊
所以兩個女人就夾$20

比人負評都要講，樓主唔好懶好人，
你同人夾都係想慳車錢姐，
雖然個2條女係cheap, 但你都慳左20啦，
見到你又要扮好人又要計較20蚊就覺得好肉酸 ，講到自己犧牲左好多又好人冇好報咁

仲未有女人版本

縮骨港女真係影衰哂, 我係絲都係咁話
幫人果陣覺得唔公平, 係有權出聲講平分返, 無謂幫人搞到一肚氣
做好人都係睇開D, 唔係人人識得好心

樓主的確唔可以叫咩好人，但嗰兩條女更cheap姐

香港人有時真係唔抵幫
唔識知恩圖報都算
有時重會玩返你轉頭

利申 除咗最 fd 嘅人之外其他人有時寧願水㞗佢地

一開始唔講清楚點計數 用先入為主以為用人頭計真係好天真
出到黎做野 比人陰得多 對陌生人凡事都會講清清楚楚

大把更老土既人 大家無理由未見識過， 佢地再誇張d話以為你錢多想請佢都仲得

咁都有人話返樓主轉頭
係咪支那人嚟
平時自己都係咁做
見到個 post 對號入座屌樓主

從來呢個世界做好人係最難
比個例子大家參考。 可能比人話我五毛
美國周圍勾起戰爭賣軍火就世界強國
中國對內係好差 不過對外 幾個破產國靠佢

連登每7個入面就巿1個5毛，所以有人屌我係意料之中

笑死
分析哂畀你聽 點樣可以做好啲
自己不願接受就屌人5毛

附和就是真理
反對就是五毛

共產黨思想

幫推

好似得你一個係我個post唱反調 製造錯覺好似好多人屌我咁

你不如掃返上去睇啦
自欺欺人唔聽意見其實好可憐

我講有5毛入黎你做咩咁大反應 你自己對號入座啦 你嘅反應已經出賣左自己

樓主畀人踢爆想用幫人名義夾泥鯭的
收唔足錢上網叫春
開始發爛渣 亂屈人五毛

大家唔駛埋樓上個5毛 佢每次比人踢爆就會改名

你要咁一廂情願我都無辦法😂
記住每晚對住張十蚊鬧鬧鬧阿
我就唔亂標籤既 只係描述樓主行為😀

Yes 改名=五毛😹😹😹 笑死

你講既所謂方法係
「如果樓主想搵人同佢夾錢搭的士應該點做」
但樓主「自以為」/「實際」想做既係
「避免佢地因太夜冇車搭而搵埋佢地一齊」

個重點係個2個人「應該」點做, 而唔係樓主打算收幾多
就算樓主打算比晒
個2個都應該拎1半或以上出黎, 再由樓主決定收唔收

如果如似係咁計到盡, 講清楚
係將一件「避免佢地因太夜冇車搭而搵埋佢地一齊」既好事
變做一單交易「搵人夾錢搭的士」

on9
搵人夾錢搭車有咩問題
唔想上車咪唔好上
上完又要搵人笨

樓主收唔足錢又畀”五毛”笑
係咪好嬲嬲豬

佢唔比我都冇咁嬲 佢實實知要夾返錢 唔係連20蚊都唔會比，問題係果20蚊唔知佢點計

我會出聲囉！ 一半30 先啱數，咁佢地會俾返既
，d 帥奶慳到錢暗爽

佢係出名5毛黎 比人踢爆就會改名 所以唔駛同佢認真 直接block就得

係
之後內容會變
今日好心係鄉郊邀請人夾的士
竟然畀人拒絕 真係好人難做喇～

我都覺佢地暗爽 仲覺得施捨左20蚊比我

唔夠人講就直接標籤出名5毛😹😹
希望關愛座可以加我入list
@關愛座Hunter 😹

笑到gap gap聲
樓主 so cute

咪撚講左去第二到
你解釋下嗰兩個女人俾廿蚊係點合理啦

因為佢地覺得樓主主動邀請佢地搭車
Gentlemen應該俾哂先岩
Ladies夾返20蚊當bonus架啦

咁都唔明女人

咁又啱
去蒲女人入場都唔駛錢

我無話過俾20蚊合理

一開始講假大空 想令樓主好過啲
樓主唔聽,話我太好人,Ok
再講好人論,做好事不求好報
希望樓主唔好放棄幫人
樓主又唔聽,Ok

之後發現樓主根本想夾錢而唔係想幫人
而佢聽到真話就開始嬲嬲豬
心入面仲好掛住嗰10蚊

同意大部份香港人 cheap 到爆，唔自律又貪小便宜，有時候見到呢d人真係感覺好肉酸

1隻5毛

2隻5毛

3隻5毛

4隻5毛

5隻5毛

6隻5毛

#131 太長唔quote
捉到好多隻5毛

可能有條女想做您條女
所以要您比埋
其實性誕節暗示黎

樓主內心：
你兩個死八婆
半夜三更邀請你地一齊搭車
你地應該好感恩！令你地趕到尾班車！
你地唔請我搭都最少除2！
點知收得廿雞 上網唱衰你地先！

鍵盤：
唉做好人無好報
唉俾5毛屈 唱反調

實際：
本身60 有人夾左20
淨係畀40 賺左20
本身可以賺多啲或者免費
點知嗰2條女咁唔醒目😪

Sad 樓主畀5毛搞到Jump左👋🏻拜拜了

呀嬸黎 我留返比有需要嘅人 雖然我唔排佢想

有次係夜晚昂坪冇曬車 我同個朋友搵車搵左成個鐘 係咁call的都call唔到
後尾見到個男仔佢係昂坪返工 call左的
問佢可唔可以車埋我地落山 會夾返錢比佢 後尾佢話佢返天水圍 唔ok
個時已經灰到諗住行2-3個鐘落去 點知個的士佬黎到話車埋我地
最後發現原來佢claim車錢claim全數 但的士錢就我地比曬
其實唔係奉旨要佢車/怪佢唔比埋一份 佢肯車已經好好
但原來幫我地只係因為有錢 唔怪得最初呃我地話唔順路

#1不了要返工 • 5-27
尋日比人炒左 加上我有depression 同 Hallucination, 食飯可以去食物銀行 計過一個月加傷殘金可以有6k, 好過打份牛工

對唔住原來樓主真係傻
我鄭重向你道歉
希望你唔好做傻事
我講過乜野令到你唔開心 我收返🙏🏻
離開此post了 希望樓主生活愉快🙏🏻

樓主好肉酸 想要多啲早啲講啦 無散紙費事找黎找去姐 兩個女人同你一架車益左你個臭毒撚啦 比你屌埋好唔好

因為有一半係新移民

早幾日幫個推BB車既呀嬸開門,佢隔離都仲有個呀嬸級既女人
咁我要求唔多,對我點下頭都好啦
點知佢兩個直頭好似睇我唔到咁,無望過我一眼,好似道門係自動門咁,就咁行走左
唯一欣慰既係個BB對住我笑

屌 聽你咁講我諗起有次又係好心幫後面頂住隻門
之後啲人當咗我bellboy咁係到直出直入
無人講唔該微笑或點頭
出入咗10零個之後我真係屌咗聲一野縮手等隻門拍落去算

利申：地點係學校，唔係我個樣似bellboy

反而試過問個伯伯夾唔夾車(我排前面)
結果落車佢地(有兩個)話 後生仔唔使俾啦 我地俾哂佢啦

我懷疑呢個post 針對香港人

我進化到度門自己開完自己閂，你要開門自便

之前買野搬緊個好大個紙皮箱,個阿叔係我後面跟住入都唔肯去禁個地下制,等左5秒左右佢都係企埋一邊喬住手,等我禁制

係阿
我覺得依家大陸人同香港人根本一樣
要人幫但又無一種謙卑嘅心

當年馬會返投注站， 行緊路見到前面男仔跌咗張身分證

執返俾佢，唔該都冇聲走咗去，正仆街

咁又真係衰喎

好同意樓上既野 搭地鐵永遠得自己一個醒水行入去 仲要入面空晒都無人行入去 要係咁叫 唔該入D 仲有出個時又唔無比位你出 香港人同蝗同一個基因 完

老作都作好d啦
大嶼山的士點去天水圍

下，其實係你自己攞黎架喎，邊個要你懶好心幫啫，你自己又唔預先講明車費點分，人地分分鐘以為係因為你大發慈悲之心請埋佢地坐，最後醒返廿皮當貼士咪算係咁囉，仲想點喎！你估人地係你呢個無膽鬼心入面個條蟲？你唔夠膽當面講要上網先敢講人地鬼撚知咩！一切都係自招既，無謂係度搏認同啦！

根本香港人就係咁閪

係咪就係你上佢車？

嗰啲真係正一仆街嚟，趕撚住去投胎咩

收聲啦JR死五毛

睇樣已經知幫唔幫得過
唔係話靚唔靚
係有啲人外表一睇就知幫完佢會當老奉
見親依啲多數關我撚事

睇下果個黎則奮 整爛人地部lift仲屌9人地

ptgf 搭車 plan